在納米線與較大電極接觸的一側聚集較少。有一天細菌“電線”會給你的手機供電嗎|Alison Pearce Stevens | 2020年9月2日|學生科學新聞
我從來沒有去過馬特佐舞會，但我想氣氛是不同的。單身猶太人最瘋狂的約會之夜，槲寄生被丟棄拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
當天的內閣部長們聚集在一起審查這些名字和指控。英國二戰破譯英雄艾倫·圖靈的閹割|克萊夫·歐文| 2014年11月29日|每日野獸
還有誰會讓他們在抽屜裡塵封近50年？Elvis Costello、Marcus Mumford和其他人眾包了Dylan的專輯《馬爾科姆·瓊斯》| 2014年11月16日《每日野獸》
這片土地對他們來說是神聖的，用來收集橡子舉行宗教儀式。麥凱恩幫助伊朗的商業夥伴本雅各布斯2014年11月13日《每日野獸》
他們聚集在開闊的田野裡睡覺，四周是大自然和寂靜的夜晚。倫敦異教徒反文化之王|賈斯汀·瓊斯| 2014年10月12日|每日野獸
她有時會熱情地把它們收集在心裡；她有時會忘記它們。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
她等待著那些她認為會在她想象之前聚集並燃燒起來的實物圖片。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
我可能會被誘惑推遲退休，並在一段時間內繼續收穫在我周圍成熟的金色果實。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
你們這無學問的人哪，要親近我，聚集到管教的時候。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
她看見兩隻火紅的眼睛；她看見老虎正準備跳起來。山谷戰士|納爾遜·勞埃德